[長康七號] 有4名七號住户有病徵

有兩名已經確診

袁國勇好彩發現得快

人民英雄

新開一套喪屍片
七號住户

307 住戶 有自行改裝工程

住係七號都中招

柒婆就仲係9下9下 仲J緊假檢疫

Source?

now live

依家仲live 緊

佢新年前已經不停話要封關，新年前唔封就無可挽救。

4名有病徵包唔包確診左果2個

Push

未sure
有病徵都大獲

垂直傳播

呀爺呀嘛住嗰度，睇嚟要比支那攬炒了

唔好幫袁國勇打飛機 呢個係職責

0045 禁夜都開記招

專殺老人家

做鬼咪放過林病冚家剷

【Now新聞台】康美樓全座07室居民獲安排撤走，如沒有病徵會前往檢疫中心，包括新啟用的饒宗頤文化館翠雅山房。港大微生物學系講座教授袁國勇指，暫時無需要全座隔難。

穿上保護裝備人員晚上到康美樓各層07室逐戶了解，有居民指收到警方通知，指污水渠可能有病毒。

接載居於康美樓2樓至35樓07室居民的白色小巴在午夜過後離開青衣，安排居民隔離以及醫學監察，以阻截病毒進一步擴散的潛在風險。

政府指若住戶出現病徵會送往醫院接受隔離。

若住戶沒有病徵，衞生署會發出檢疫令安排他們送往四個檢疫中心，包括啟用饒宗頤文化館的翠雅山房。今次只是07室居民撤走，其他住戶暫時沒有安排，袁國勇解釋未有需要。

當局亦會為康美樓徹底清潔及消毒，提醒住戶妥善保養排水渠管。

除了康美樓外，警方亦封閉了旁邊康順樓大部份出入口，封鎖了這個居民離開的停車場，入面有大量警車駐守。

咪係 人地係微生物學專家
佢係幫微生物的

佢港大教授嚟, 負責乜?

係咪同住屋企人？

微生物研究 科學家

屌長康7號

仲知 等記者問

未知

係正常人都知要封啦屌 有咩好打飛機

佢都係膠膠地

份文宣好撚恐怖
好似符咒

唔包
嗰4個係凌晨上門問診先知道佢哋有病徵
話分別送去3間醫院

Rip長康7號

【Now新聞台】長康邨康美樓早上解封，有居民稱住在07室昨晚聽不到拍門，未有即時撤離。

康美樓內的住戶樓層貼上通告指，樓層已經清洗及消毒，有居民經過走廊時都穿上即棄雨衣。

大廈的07室居民撤離後，衛生防護中心職員早上將酒精搓手液和口罩等搬進康美樓，食環署及房署會為大廈安排徹底清潔及消毒，衛生署亦會為住戶提供專業家居清潔及消毒指引。

有居民說昨晚氣氛緊張，有住在高層07室的居民說，昨晚聽不到拍門未來得及撤走。

點解香港會咁中， 但大陸一單都傳唔到出黎

果度建制贏

因為已經死咗

記住夜晚先好做野，日頭會俾柒婆阻頭阻勢

大陸係咪屙屎渠同去水分開？

而家爆撚左
屌都冇用
袁國勇要執手尾 最應該屌鳩林鄭
不過都係冇用
呢個局勢其實已經算不受控
仲話走甩左要通輯
而家已經講緊空氣傳染 基本上都死撚梗

要等柒婆訓咗 先可以做到嘢

佢官位係？

分分鐘係空氣傳染 ...
但冇人敢講
大陸都死左好多人

選舉主任使橫手幫建制嬴幾十票

大陸咩消息都封哂

除咗now live有無其他source?

有線

建制內仲有邊個會盡責，個個唯一責任就係奶共。
就係一句唔好怪責醫護罷工，已經要j

氣喉漏氣咪空氣傳染
已經係事實 係香港發生左
只係大家冇意識到 政府又低調處理咁解

淘大2.0

換左個陳笑恥佢！

何柏良都講咗好耐
柒婆彩你有味

係唔係空氣傳播 但怕公眾恐慌 禁住咗

今日應該可以反cup新加坡了

職乜鳩責
你當佢係官呀？

其實有冇可能唔止07室？
係𨋢度都會中招

佢地好強調唔係淘大

你係咪認錯人

就係自行改裝先會出事

香港大把人連職責都未做得好

仆街原來有人仲未走

唔知今日坡仔成績係點
我地就全民口罩，佢地好似咩撚都冇

笑左

因為衰撚過淘大

究極新玩法 午夜政府

傻撚左?
袁國勇既官位係乜?

新冠肺炎國家衛健委高級別專家組成員

唔好吹捧啦唔該

長康七號已經係戲名

分分鐘 袁國勇琴晚三個 玩突發記者會
越過哂閪婆 同 垃圾陳肇始 先會有大規模隔離

你低能㗎？人哋微生物學教授 唔係官啊，搞清楚啦

因為中國好少會咁密集同咁高嘅樓？
我見中國啲豆腐渣好少有一幢幾十戶
可能咁所以唔會咁易track 到係唔係樓上樓下share 病毒掛

原來是P牌 BLOCK左佢

佢真係
不過係國家級

怕佢係話要全橦
但柒婆比壓力話冇位只可以部份
先揀07
利申：唔識

冷處理

垂直傳染

黑夜醫護 vs 黑警

就算認錯袁國強 都唔撚關事啦 律師黎架大佬

咁睇中咗招嘅應該唔止呢個數

lucky 7

直接做到WHO 老頂啦

電話禁極刀？

我錯了

都似啦

佢中間派兩邊擺

12點45先開記招
似係開完緊急會 先出黎見人
柒婆一定會知

有病徵嗰幾個有冇講有冇返過大陸？

呢隻野個樣又真係幾似病毒

唔好吹

係老人家少洗手定真係抵抗力差？

屍殺七號

等等，唔好俾政府帶風向，睇下佢改左d 咩先

係屎坑傳番上嚟應該係空氣傳播, 同沙士一樣

好似未講

經屎渠有水， 其實都係飛沬形式？

有咩英雄
彈出彈入

把口講封關有L用
佢迫唔到政府全面封關就9雄啦

估你唔到
原來就係你

Poster 都出埋

第日可以拍返套武肺電影

姐係佢？

政府有邊個官可以盡到佢地既職責？
吊你老母

青衣社區大爆發

同一棟大廈有兩個確診 4個疑似
平時搭lift D飛沫都傳好多人
跟本應該成棟檢疫

唔一定係airborne
不過屎渠/屎氣喉係好易傳播疾病
沙士嗰次都有樣睇

條渠係地 個case係氣 唔係水
真係空氣傳播 只係隻字不提驚你知咁解
唔係駛鬼封vent pipe

多謝袁教授

算係咁啦，咁易逼到條柒婆咩
起碼算做到野。

嘩 核彈

香港人死性不撚改，日撚日喺到造神

屌

呢個時勢, 仲有腰骨出來做正常事講正常人話, 已經值得一讚.

有住在高層07室的居民說，昨晚聽不到拍門未來得及撤走。

肯定又係黑警求其拍兩下門，見無人應就走人

新式同大城市都多高
不過人地歸哂西又會通知咩

合共有(4户)中招。之前中招2户確診，人數重末公佈

屌你咩 整到小丑咁核突

同攬炒之母作對

即係多2個中？

知都唔講啦

其實自己封撚左佢去水位檔唔檔到？

佢冇職責出聲冇責任出來做野, 但本著愛香港人的良知, 出左來, 講左咁多野, 做左咁多事, 值得大家尊敬.

出事果個好似係A307

佢逼到政府佢就做到特首啦 你怪佢不如怪下全香港幾百萬人唔肯大三罷啦

真巴心水清

最好其他單位都check

同切爾諾貝爾一鳩樣
大家未睇可以睇下
啲專家講咩啲官唔理
有咩事推前線去死
百姓冚家剷

佢地爆成咁
就算有都唔一定夠人手去查

香港都係出現過一次淘大SSE
今次見到兩個都係同一棟樓同一號數單位
咪即刻醒哂識得去搵係咪呢個問題

會唔會話袁國勇製造恐慌

影子政府衛生局長

禁都畀你發現

要完全氣密
同頂倒人地排水 或者自己沖廁 果道壓
谷比其他出水口先得
唔係做唔到 但膠紙就冇可能咁解

夾硬黎先得 不知補水仲實際

真核彈

又或者柒婆早早知 漏夜即刻放啲人去市區隔離營
等班居民無得再反對

有冇人fc

圍剿禮賓府

新聞好似話係康美A座喎

又係建制啲人

嘩
教授琴晚漏夜開記招做野都算快手..

其實應該暫時睇應該同SARS類近

On9仔，人地係醫學教授，你又係咩咁巴閉？

佢前一日先話空氣唔會
咁快就迴力標

唉屌...

佢琴晚仲係樓下見記者

即係冇實權
得把口

一野就全幢 邊度咁多位

好亂 講緊屎渠漏氣定排污口入面條U型管?

個個市民都話封，夠迫唔到啦
醫護罷工都迫唔到
彈出彈入係一件事，迫唔迫到林奠封係另一件事

呢道我指緊地下出水位 即地漏 floor drain
青衣係 屎渠條喉接駁出氣 (聽講)
而地漏下邊啖水冇水 d氣就會入屋

改裝應該係呢2個其中一個 A307室和樓上的A1307室 但新嗰4單有病徵就唔個咩單位

【淘大2.0】青衣康美樓疑糞渠播毒！樓上樓下07室連環確診 逾百人漏夜疏散

vent pipe喺室內嗰part漏氣

咁民建聯嗰個柒頭有冇事

好想知道

好擔心佢有冇事

民建聯就抵死啦

唔中 oh

原來唔中

上面個個係#12,發病先
下面個個漏氣,係#42

有無人知道點解只係隔離7號住戶？點解唔係成棟？

職責？ 你知唔知佢係咩職業呀？

佢一開頭唔係幫政府口既咩(唔知有冇記錯)
講番正常人要做既嘢同吹捧會跟守則做嘢既黑警有咩分別

佢C座
確診單位係A座

認同

糞渠嘅空氣中帶有糞便顆粒
糞便會傳播病毒

袁國勇 如果下下都直接講

一早比人滅聲

而家都算時不時爆下大獲

叫大家小心

連佢都無埋 你先驚

推袁國勇出嚟講嘢啫
隔離行動出衛生署救護消防黑警，政府點會唔知，梗係事前開會傾好曬

你知唔知袁國袁係咩位置
港共玩人治
權力唔夠大時講咩職責

777 幾時中

白鳩痴

其實袁國勇有咩官方名銜？定係純粹學者身份出黎講嘢？

衛生署傳染病中心顧問醫生

政府邀請佢分析呢個病毒比大數據政府預防
但係人地有撚職責咩 條友都戇撚鳩

智撚障

共產黨冇強姦你已經好好

你咁撚勁唔見你做到微生物學家造福人群？

好癲

真係好撚sad
班高官拎人命黎玩政治
搞到社區大爆發

日頭會比7婆阻住
因為比人打面唔封關，又會鬥氣唔撒得

袁國勇：中國無隱瞞疫情
連登仔：袁國勇係無立場既

尸

係條 777 戇九姐

照你咁講班醫護手足又係9雄?

袁國勇的級數仲使我地幫佢打飛機咩。

已經冇得救…

呢單嘢袁國勇已經爆過幾次啦
一開始就爆大陸唔肯公開病毒資料
跟完上去爆晒口好大件事
係大陸同柒婆一路當聽唔到
如果大陸肯橫手拎佢隻疫苗偷雞人體測試
隨時仲快過佢哋自己研發

區議員住公屋？

On9 少陣啦你

Blocked with thank 風向狗食屎唔該

大學教授職責就係負責研究同埋教學 至於佢要決定study d咩同有冇發現到findings就睇佢本身有冇料嘅 至於你就成世幫人打飛機la

返返工嗰d咪係